情侶staycation會做啲咩？

除咗扑嘢

同埋仆嘢

男既搬張死人床去窗邊
女既ready背住無敵海景要男既幫佢影相打卡

扑野啦喂

問得呢啲都係毒撚

食野

睇戲睇劇做spa訓晏教

而家興staycation時用酒店水煲打邊爐？